[茅得輸]歐霸心水全記錄

2355
斯巴達[-0.5/-1]
艾斯坦拿[0]

2x1都得

冠軍：利物浦

2355
斯巴達[-0.5/-1]❌
艾斯坦拿[0]❌

2x1都得❌

ching你咩2c牙

獅吼[0/+0.5]
坐半望全

德乙有重心

咁燈得既喂

斯巴達[-0.5/-1]❌
艾斯坦拿[0]❌
獅吼[0/+0.5]❌

重有無人想參考下

魯賓卡山 [0/-0.5]
魯賓卡山半主
主勝

信心注

燈閪

都未完埸！

奧厄主盤

斯巴達[-0.5/-1]❌
艾斯坦拿[0]❌
獅吼[0/+0.5]❌
卡山半主❌
卡山主勝
卡山盤
奧厄盤

屌你老母咩買左卡山先睇到你post

仆街，買奧厄係咪要補飛

樓主我屌你全家

轟落去雷根度？

樓主幾勁

6連燈 比奧仔破左

樓主今日仲有冇？